DigitalFoundry頻道: Crysis 10 Years On

Crysis 10 Years On: Why It's Still Melting The Most Powerful Gaming PCs

雖然英文屎唔清楚佢講咩，不過睇完都知道07年既遊戲，技術到今時今日依然唔差

另外上網我睇到，原來Crytek同NVIDIA合作開發crysis既時候，已經用到Navier-Stokes演算法

Rege 旗下的大多數工程師幾乎隨時都在執行外派任務，跟開發人員一同工作。Navier-Stokes 就是在外派任務期間首次提出的。這個作法也運用在「末日之戰 (Crysis)」首部曲上，當時有六、七名 NVIDIA 工程師外駐於 Crytek 的法蘭克福辦公室好幾個月，協助該遊戲上市。

Navier-Stokes equations